---
layout: post
title: "Mi_Maestro"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Funky


<pre>
Uh, Ha
Una vez más desde funky town
es el Come Back dos mil tres.
Funky Town Music y Image Studios,
Vida music, Joe Fino, brek it down.

Directamente desde Funky Town, check the sound
ahora venimos acabando en el segundo round.
Con el Maestro tengo la victoria
arrebatando el Reino de los Cielos
este año venimos haciendo historia.
Y damos gloria a ese que la merece
el mismo que multiplicó el pan con los dos peces,
el que le dio la vista al ciego, el carpintero,
aquel que dio su vida por amor en un madero.
Y explosivamente atacando, te sigo recordando
que el de arriba es el que tiene el mando.
Al enemigo vengo aplastando
por que sabe que con migo ya no puede,
ni si quiera seguir inventando.
Estamos ready para la batalla y venimos confiados
pues sabemos que Cristo no falla
y es que el diablito no nos da la talla
pues a mitad del primer round rapidito tira la toalla.
Soy un guerrero que siempre lo pilla
no uso pistola ni cuchilla yo lo venzo
con mis dos rodillas,
él nunca gana por mas que lo intenta,
por que sabe que yo tengo un abogado
que arregla mis cuentas.

CORO

Mi Maestro, Mi Maestro
con poder y gloria de los cielos descendió
de la muerte me libro mi maestro
con su sacrificio me ha dado poder
(Jesús me ha dado poder) y ahora yo puedo vencer.


Tengo un sonido más pesado que el gordo Molina,
mas caliente que al rojo vivo que escándalo y cristina,
pues lo que traigo es Cristo misina.
Súbelo pump it up hasta que revienten las bocina,
y dile a tu vecina que ponga nuestra canción
esta es la forma nuestra de hacer adoración
una canción con el fin de darle alabanza
al mismo que a cambiado mi lamento por la danza.
Mi boca no se cansa y sigo adorándolo
día tras día seguiremos exaltándolo,
glorificando y honrándolo.
Su nombre en alto seguiremos levantándolo.
Clap your hands everybody, se forma el party,
con la mezcla que hacemos no puede nobody
es pegajoso como sugar dady
y lo traemos con sabores para everybody.
Así que clap your hands toda la gente y verás
lo que se siente cuando alabas al Omnipotente,
pues su presencia llena aquel ambiente, es diferente
y hoy te invito a que lo intentes.

//CORO//

Ahora gózate mi hermano que se escuchen esas manos
y demos nuestra alabanza al soberano
por que el cielo lo tenemos gano por que Él estrechó su mano
que se escuchen en la casa los cristianos.
que se escuchen esas manos y demos nuestra alabanza al soberano
por que el cielo lo tenemos gano por que Él estrechó su mano
que se escuchen en la casa los cristianos.


///CORO///

//Mi boca no se cansa y sigo adorándolo,
día tras día seguiremos exaltándolo,
glorificándolo y honrándolo.
Su nombre en alto seguiremos ¡levantándolo!//

</pre>

* Vídeo: http://www.youtube.com/watch?v=Lu7X2iYyU8c
* Letra basada en: http://www.musica.com/letras.asp?letra=855588
